曼城已經盡全力,係衰係迪布尼手上

迪布尼未踢就話新球場無用，燈死自己
同點刺激Son兩場入3球

迪布尼助攻戴帽你唔撚講 講呢d廢話

迪布尼斷腳啦多嘴狗

迪布尼今場mvp